恆商既融合媒體及傳播科技好唔好？

細妹今年dse best 5得16 恆商依一科俾左offer佢 但依科好似算係新科 有冇人讀過/讀緊 覺得好唔好

Asso啦
入去搏下入返8大
Asso衰咗再入恒管

新科多數伏 唔好話16分 你夠3322就會收 到時入到去個個都係呢d分數既人 又諗住上左岸叫有degree讀 學習氣氛一定唔會好 真係想讀degree retake/asso啦 就算asso衰左再報恒管都唔遲

如果hkcc既advertising design asso？

其實都係睇你用咩心態去讀架姐